inktober中文化——『墨客』

#inktober #inktober2024 

## BACKPACK 背包 🎒




## DISCOVER 发现 🔍
## BOOTS 靴子 👢
## EXOTIC 奇异 🌈
## BINOCULARS 双筒望远镜 🔭 🔭
## TREK 跋涉 🧗‍♀️
## PASSPORT 护照 📓 
## HIKE 徒步 🚶‍♀️
## SUN 太阳 🌞
## NOMADIC 流浪 🏜️
## SNACKS 小吃 🥐
## REMOTE 遥远 🏝️
## HORIZON 地平线 🛤️
## ROAM 罗马 🏛
有人类和其他自然力的帮助，
时间在此事上表现不俗。
它先取走鼻子，然后生殖器，
接着一根又一根脚趾和手指，
若干年后一只手臂再另一只，
左大腿，右大腿，
肩膀，髋部，头，屁股，
所有剥离的从此成为碎片，
成为粗石，瓦砾，沙子。
## GUIDEBOOK 指南 📚
## GRUNGY 邋遢 🦟
## JOURNAL 旅行 🏡
## DRIVE 驾驶 🚙
## RIDGE 山脊 ⛰️
## UNCHARTED 处女地 🏞️
## RHINOCEROS 犀牛 🦏
## CAMP 野营 ⛺
## RUST 铁锈 🪓
## EXPEDITION 考察 🕵🏻‍♂️
## SCARECROW 稻草人 🌾🧚🏼‍♀️
## CAMERA 相机 📷
## ROAD 马路 🛣️
## JUMBO 巨大的 🗿
## NAVIGATOR 领航员 👨‍🚀 
## VIOLIN 小提琴 🎻
## LANDMARK 地标建筑 🏯
